保良局羅氏基金中學校長陳榮光 你條仆街同我入嚟！

相信各位見到無良局就知咩事啦

話說今日大概就有50個乖學生
喺間中學嘅午膳時間
進行靜坐活動
聲援荃灣中彈嘅中五手足

靜坐活動十分和平和諧
但期間條仆街校長陳榮光
用手機近距離拍攝參與靜坐同學們嘅面孔
並喺放學後做秋後算賬嘅行為

包括打電話比參與靜坐活動的同學的家長或監護人
謊稱學生在上課時間參與靜坐
指參與靜坐活動的學生影響其他學生
強烈譴責學生應專注學習不應「搞政治」

校方無理打壓靜坐學生嘅事其實已經唔係第一次
今日係間中學嘅學生第一次搞活動
但係就企圖用白色恐怖恐嚇班學生

為人師表 竟然喺度教學生講大話
唔允許學生表達自己嘅訴求 打壓言論自由
亦唔鼓勵學生作批判性思考 企圖消滅異己嘅聲音
完全喺莫視良知 莫視身為一個教育人嘅專業
人地喺尊重同聲援緊嗰位義士 又關你春事啊

毫無疑問 今次中學生們真係作出咗好大貢獻
有啲甚至連自己嘅前途都交埋出嚟
其實學生寶寶們最怕就係校方打電話俾家長
我相信每區都有相似情況嘅學校
我知道做主線任務已經好辛苦
但係我地係咪應該聲援吓班學生呢？

理性討論 究竟有冇方法可以制裁有同樣情況嘅學校？
我哋真係好似完全冇幫過佢哋

陳榮光 我屌你老母

附上校長相片圖片一張

自推1/10次

自推2/10次

自推3/10次

推

自推4/10次

自推5/10次

自推6/10次
聲援班中學生啊！

自推7/10次

自推8/10次

自推9/10次

自推10/10次

比個車牌號碼黎先

唔意外

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

超紅底陳榮光

召喚神獸同佢玩

下次拍片 要有實時時間
証明係係中午休息時間
呢個世界講證據 用人證物證黎告佢身為校長誹謗

屌佢老母

利申：舊生

屌你老母喇陳榮光，咁多年都係咁仆街
利申 : 校友

屌佢老母

呢個仆街就係係之前聯署報警拉自己學生個垃圾校長
利申：都係舊生
source:
保良局羅氏基金中學聲明報警拉聯署師生

推爆隻共狗

推 生花柳啦陳榮光

Push

屌你老母陳榮光

屌你老母又上連登

叻仔呀光仔幫手炒熱個場
利申：舊生

呢條友紅到發黑之前借個學校停車場後面個位比popo泊車

呢條hihi成日打壓學生發聲
被打壓過既一齊推爆佢！

手動推 1/10

手動推 2/10

手動推 3/10

tui

手動推 4/10

手動推 5/10

手動推 6/10

手動推 7/10

手動推 8/10

手動推 9/10

手動推 10/10

推到光仔收皮

屌你老母推

推到上熱門

全家落地獄

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

陳榮光屌你老母

打壓學生

禁聲校園

光復香港

時代革命

支持你哋

推上熱門

推爆佢老母

有冇人知光仔住邊
好想請佢瘋狂食瓜子

屌你老母陳榮光 究竟幾時收皮

咁著緊banding同校譽，依家幫你推到全部人都睇到你間學校

一齊推爆佢啦手足

推爆佢！！！！！

暴校全部都係名校 奶都唔會升grade架

人哋洗咁多錢起新大樓就係為咗升grade手足你咁樣講個事實出嚟好咩

推
奶共冇得講
Tier幾

呢條仆街

推啊

幫手推上去啊各位手足

我一個P牌推唔到上去

光仔正一食屎狗

死共狗

願陳榮光死全家

呢條撚樣好鍾意攞手機影尻人架

推爆呢條仆街校長

成撚日出學校散步捕啲遲到仔

垃圾校腸

願陳榮光歸香港

邊個

英文科高層

願榮光歸地獄

推呀

推佢上熱門

屌柒佢啦

利利？

出手揞人口都得？冇人幫佢？

貼佢個樣係學校出面

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

估唔到利利係咁既人

西女人有樣睇架wor

珍

D妝濃撚到

照推

歷史話你知中國最叻打自己人

點打壓都好 千祈唔好放棄
有咩事咁多屆都會支持你地

利申:舊生

佢陣香水味

好撚奶共 成撚日講如果無中國既東江水 中國既糧食 香港已經收左皮

佢就真係收皮
典型廢中八姿

簡直係經典!!佢試過入泥班房10秒鐘,佢啲香水味十分鐘都未散

pish

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊
呢條垃圾咁多年未死不但止
仲要死攬住個校長位坐
條仆街紅到發黑啊

屌你老母

一向都係

聽日會有當校手足去搵

幫推
睇佢得戚得幾耐

推到佢仆街

仆街啦佢！

利申：舊生

垃圾校長

一向癲雞黎架喎 樣都睇得出啦
我讀個陣佢癲撚到話我地唱校歌細聲
之後搞校歌歌唱比賽啦痴撚線

我屌你老母咁撚鍾意影相，唔撚去整電腦

死仆街

笑乜嘢啊 係咪覺得影人大頭好撚好笑
依家到你啦

叫陳食屎啦 榮光佢配咩 仆街
只係讀多少少書嘅屎忽鬼一件

push

光仔垃圾食屎狗
懦夫
見到條撚樣唔俾人出去放飯已經知咩事啦
驚隔離VTC 真係笑撚咗

雲呢嗱香水味
走廊行過 淨係開咗少少窗 成個課室都聞到

條友未退休咩？

附上條柒頭大頭一張

咁撚仆街既野都做得出，仆街陳榮光。推到上熱門

電話 影相係唔係都有 show 日期 時間？
拎出黎 對質？

推

//細佬諗咗一段日子既Plan，唔知會唔會可以扭轉乾坤呢？

大家幫手推下，俾下意見，任屌唔嬲

【新春袋】重陽半山一日遊

//

原本諗住幫個囡報讀
家吓不了
囡囡就算入咗都唔會開心

公開資料，大清算所有教畜

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

仆街有樣睇系列

咪撚入啦 好大壓迫的
連學生訂外賣
訓導都可以嘈一大餐架

學生照講：我地政治中立，只係譴責黑警遺法行為囉

可以點懲罰呢條廢物？
利申：支持以武制暴

光仔咁鍾意黃色
偏偏政治偏向藍到發黑

屌你下次舊生同學生申請lunch time齊唱”國”歌，睇下你條共狗影唔影囉

地區做野啦

想買二手車返學代步，路過見到呢架個款唔錯，有無人知係咩型號？

錯group的話請漠視

lunch time着校服係後門唱
願榮光"落地獄"
唱到全校都聽到

吉穿條軚啦

保良局d學校不嬲都好仆街, 尤其d高層

又係仆街校長

Lexus

發夢佢個女電話wts係60274858

要塞下死氣候啦

喉

嘩佢仲做緊呀

舊生表示，佢從來都係仆街，想私了佢好多年

啲街街真係咁多年都仲係咁街街

推爆佢

Lunch之後有得你坐就算好啦
其實係班家長要求學校咁做ga
要怪就怪你老母啦
班中五又好L過分，因為個中一唔表態就打到佢爆缸啦

相？

圖定老母

近排無中一受傷，得幾個中三中五因為爭女而打交。

教畜

你又知係家長搞事？有圖有真相好d喔

我屌你老母 唔好撚幾個字就以為自己講乜都啱
班中五冇撚打過佢
爆缸？我爆你老母
而家係學校搞到個中一仔嚇到唔敢再出聲

班家長叫就做？
我唔撚該你用吓你個死人腦
黃絲正常老母夠要求過校方咪撚搞啲學生啦
陳榮光正係聽藍絲狗鳩嘈
我屌你老母

我淨係知道佢出聲之後比個英文高層推同揞口咋喎

英文高層L，藍到爆，成日話大陸一斷水你地死Q哂啦。

po去俾王賢誌

咩啊，佢個班d同學話佢係黃，影相，揞口係校長order喔，虧佢地信
其實實際上就藍撚到變黑

仲有啊，明明怡心園出面有d羅氏同學整嘅文宣，貼唔夠一日就比人撕曬
其他文宣就無事
巴絲們先睇實況就click條link睇睇

L老公係姓鄧圍村仔，點可能係黃？隨時721有出過街教仔!!

唔係掛，老公都比你起到底

咩起底啊？ 乜唔係講緊警隊二哥個老婆咩？ 錯post勿回。

我知你係講緊警二哥個老婆啊，做乜

聽聞泳池嗰邊門口有人噴字，有無人住附近可以去fc下。

利申：朋友send黎

CF 1978

發夢知道，有兩位同學琴日被捕.....

發夢知道，兩位手足安全啦
但係聽講比popo打撚到頭流血
唔知會唔會有follow up

邊位大師兄咁撚堅幫保良局姚連生中學免費裝修

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

所以支那人無一個係無辜
必須清除所有支那基因
免得危害其他人！

大家識佢咁耐 唔喺捉唔到痛腳下話

不如大家一齊估下邊位『老師』最撐校長？

Lily

間學校舊唔舊，要唔要裝修?

當然有啦，不過唔會咁明講咯

舊就唔係好舊，但係上年用左成億去起左棟新樓

姚連生裝修咗你地唔係唔裝修呀嘛